今晚呢場波要比班疤狗見識下政府對主權的決心!

就派西維爾打頭陣先

黑走2球12碼

個球證亂鳩咁吹

明黑你巴塞都仲贏到，問你死未